【求救】有冇人知灣仔酒店被拉手足資訊

拉左去邊同身份資料

推

救人啊！！！

幾時拉既?

散左之後? 有藍屍報串?

有冇資料？

Any photos?

push

好似大約6點45分後~7點左右

#灣仔
緊急‼‼‼‼
員工一手
緊急 求哨兵記者去灣仔太原街街尾間酒店(英迪格酒店)了解最新情況 至少有十名手足被捕 暫時無人知佢地身份

係咪呢個？

係

推到有人知！

幫推